睇見而家美國單死黑人示威，同當年文革真係好似

又係玩弱勢(長年被歧視嘅黑人)批鬥上階層嘅人
然後開始玩到滅絕舊有文化(破壞雕像，古蹟)
而家所有有關黑色但係negative嘅嘢都會被批鬥
唔知下一步會玩乜
下一步唔

下一步咪搞自治
鬥地主 霸建築物圈地
再之後就搞八路軍

支共套路

放心，一班烏合之眾無組織成唔到事

點解你可以將平權同文革拉埋來一齊講？

因為平權只係口號，骨子裏都係賤種

如果係平權，咁佢地目標係咩？

依家根本係逢白必反

睇清楚而家發生緊咩事
唔好再咁左膠膚淺
個示威一早變哂質，咩出發點根本唔重要
重要嘅係出黎個結果大家睇到嘅事實

我見唔到平權，平權係提出要求改變未來
依家佢地只係將所有關於黑人既歷史改變，只要個人因為用過黑奴就罪大惡極，無論佢地做過幾多偉大既野都無數
咁樣唔係文革係咩?

好難講
去到中後期發到咁大，一定有唔少一直想搞鳩美國嘅人叉隻腳埋黎
或者係美國民主黨，越亂越攻擊trump就越大機會贏總統

破四舊理念都好崇高嘅